廣東佛山市現「日本街」

7味

D JK 係咪請番黎

日本馬檻

飛田新地

淘宝變日本

成地垃圾
一樣改唔到陣蝗味

成地垃圾

硬件做到幾好都冇用
軟件問題

支那鷄嚟

冇桐生一馬?

成班崇日撚共匪豬
又話憎日本鬼子
到時反日 成個區拆撚左

說好的愛國？

好似CCTVB啲古裝街咁
算整得幾似樣

劣根性改唔到

說好的抗日呢?

人中之龍咩#he

精日份子

左軚嘅dlgh

大家都知日本好

都係做老本行 抄

呢樣真
好少通地紙

好快玩完
上網做下粉紅士兵
推個愛國情操出場
要大陸自己玩自己

打機嘅
記得搞謝班支那燦
搞到共匪唔俾再玩

網絡自由
靠大家努力打破長城
要匪國支那燦發爛渣

侵權第一街

漢奸， 成班仆街

只要有支那人出現，再美好嘅環境都會被破壞，簡稱 映衰

硬件抄到幾似都好，問題係人度

連登內循環

愛國在心中

又海賊又頭D,有冇一樣有俾版權費

市容既野真係反映民族質素支那十世都追唔上日本

佛山？
出產「我要打十個」葉問嗰個佛山？

啲字體都係有陣柒味一眼就睇出係支那製，好似啲仿日本口罩咁

等如唔知邊到整左個翻版世界之窗一樣，有需要知咩？

佛山黃飛雄

支那柒還柒
但日本本身係可以揸左軚車
左軚普遍係歐洲進口車多

反日示威有落腳點了

日本點會成聲垃圾
劣根性

d扮日本車係左軚🤦🏻‍♂️

又整得幾正

援交妹呢？

日本啲餐廳會周街坐？係咪搣唔甩踎街？

大陸人真係好鍾意整世界之窗

玩人中玩上腦

得啦知啦連續幾個post講條廢街使唔使

印象中呢個係第三個post講呢條街

個廁所應該都係勁臭，成地屎

堂堂華夏文化抄人大和民族

掉入垃圾桶真係咁難咩

支那一日到黑淨係哂錢係門面嘢整色整水

明明自己大把城市連飯都無一粒

國家之恥辱

成語百科書：東施效顰

有本事你就還原飛田新地妖怪街

有冇吉原泡泡浴先

JK

習仔好快會查封

中囯全靠日本先有文字

又幾似....

分裂國家？

反日